{
  "Week number: ": "周數：",
  "Previous week": "上周",
  "Next week": "下個 星期",
  "Page exists": "頁面存在",
  "Page not found": "頁面未找到",
  "Open plugin setting": "打開外掛程式設置",
  "Monthly journal created": "已創建月刊",
  "Quarterly journal created": "創建年度季刊",
  "Common settings": "通用設置",
  "Week number calculation (across years)": "計算周數（全年）",
  "`US format`: Sunday, `ISO(EU) format`: Monday, [>> document here](https://github.com/YU000jp/logseq-plugin-show-weekday-and-week-number/wiki/Week-number-format)": "“美國格式”：星期日，“ISO（EU） 格式”：星期一，[在此處>>文檔]（https://github.com/YU000jp/logseq-plugin-show-weekday-and-week-number/wiki/Week-number-format）",
  "Select language Localize(:default) or English(:en) for day of the week": "選擇星期幾的語言。 當地語系化 （:d efault） 或英語 （：en）",
  "Holidays > Select your country name": "公共假期 > 選擇您的國家/地區",
  "If possible to set the State and Region, do so individually.": "如果可以設置州和區域，請分別設置。",
  "Holidays > Select your state of the country (:additional option)": "公休日 > 選擇國家/地區的州或省（附加選項）",
  "2-character alphanumeric code (ex, NY) or blank (default)": "兩個字母的字母數字代碼（例如，NY）或空白（預設）",
  "Holidays > Select your region of the country (:additional option)": "公休日> 選擇國家/地區的地區（其他選項）",
  "2 or 3 character alphanumeric code or blank (default)": "2 個字元或 3 個字元的字母數位代碼或空白（預設值）",
  "Holidays > Highlight Color": "突出顯示假期>顏色",
  "Enable Lunar-calendar based (Chinese only)": "開啟農曆 （只提供中文）",
  "Other language regions are not affected.": "其他語言區域不受影響。",
  "Week number format options": "周數格式選項",
  "This is a breaking change for existing users. Please change the old page name using one of the following toggles.": "對於現有用戶來說，這是一個重大變化。 使用以下切換開關之一變更舊頁面名稱：",
  "For compatibility. Replace page titles (Weekly Journals)": "為了相容性。 取代頁面標題（月刊）",
  "4-digit year": "四位數年份",
  "Quarter": "季度",
  "Week": "周",
  "year range": "年份範圍",
  "Click this toggle to run it.": "按兩下此切換開關以運行它。",
  "Behind Journal Title": "期刊標題旁邊",
  "Day of the week long or short": "星期幾：長或短",
  "Enable Holidays alert": "啟用假日警報",
  "Enable week number": "啟用周編號",
  "Hide the year of week number": "隱藏年份的周數",
  "Enabling this setting conceals the year representation in the date format. For instance, 2023-W30 displays as W30. Typically, the notation of week numbers follows the rules based on ISO 8601. The reason for distinguishing the year is that the first week of a year might be included in the last week of the previous year. Only in such cases does it display as 2023-W53.": "如果啟用此設置，則日期格式的年份表示形式將隱藏。 例如，2023-W30 顯示為 W30。 通常，周數的表示法遵循基於 ISO 8601 的規則。 區分年份的原因是，一年中的第一周可以包含在上一年的最後一周。 只有在這種情況下，它才會顯示為 2023-W53。",
  "Show settings button": "“顯示設置”按鈕",
  "Show week number of the year or month (unit)": "顯示年或月的周數（單位）",
  "Coloring to the word of Saturday or Sunday": "為週六和周日的單詞著色",
  "Enable relative time": "啟用相對時間",
  "like `3 days ago`": "比如“3天前”",
  "Enable day of the week": "啟用星期幾",
  "If user date format includes day of the week, this setting is ignored.": "如果使用者的日期格式包括星期幾，則忽略此設置。",
  "Enable monthly journal link": "啟用月度日記帳連結",
  "Place a link to open the Monthly Journal of the hierarchy like [[2023/10]]": "放置一個鏈接以打開層次結構的月度日記，如 [[2023/10]]",
  "If the day of the week is included in user date format, localize the day of the week in the date link": "如果使用者的日期格式中包含星期幾，請在日期連結中當地語系化星期幾",
  "*This setting does not affect the graph": "* 此設定不會影響圖形。",
  "Enable month and day of lunar-calendar (Chinese only)": "開啟農曆月日（僅中文）",
  "Journal boundaries (mini calendar)": "日記的迷你日曆",
  "Enable feature": "啟用該功能",
  "Use also on single journal": "在單個日記帳中使用",
  "Use also on journals": "也用於期刊",
  "Use also on Weekly Journal": "也用於週刊",
  "Show it on bottom": "顯示在底部",
  "Mini calendar only, Week start (Unset: by the selected format)": "僅限迷你日曆，一周的開始（未設置：取決於所選格式）",
  "default: `unset`": "預設值： 'unset'",
  "Highlight color (single page)": "高亮顯示顏色（單頁）",
  "Highlight color (today)": "高亮顏色（今天）",
  "If no page found, not create page (before today)": "如果找不到該頁面，請不要創建它（今天之前）",
  "Open future page": "打開「未來」頁面",
  "Show month": "展會月份",
  "Show week number (calculate from the date of Monday)": "顯示周數（從星期一日期開始計算）",
  "Show indicator (dot) of journal entries": "如果有日記帳的分錄，則顯示指示符（點）",
  "Highlight holidays": "突出假期",
  "Add color to holidays and display the content on mouseover": "為假期添加顏色並在滑鼠懸停時查看內容",
  "Weekly Journal": "每周期刊",
  "Enable the link and function. If there is no content available on a page with a week number like 2023-W25, a template will be inserted.": "啟用連結和功能。 如果周數為 2023-W25 的頁面上沒有可用內容，則會插入範本。",
  "Set page tag (Add to tags property)": "設定頁面標籤（新增到標籤屬性）",
  "Input a page name (default is blank)": "輸入頁面名稱（預設為空）",
  "Template name": "範本名稱",
  "Input the template name (default is blank)": "輸入樣本名稱（預設為空）",
  "Enable [headline of each days]": "啟用“每日頭條”",
  "Automatically generate a query to display headlines for each day by obtaining the value of the property in the journal for that week. Not applied to past Weekly Journals.": "通過檢索該周的日記屬性值，它會自動生成一個查詢，顯示每天的標題。 它不適用於過去的週刊。",
  "headline of each days > Property name for headline of each days": "Headline of each days > 各日にちの見出しプロパティの名稱",
  "Prepare a block with this property name in each journal block. It is convenient to incorporate it into the journal template. If you change it, the rename will be done.": "在每個日誌塊中提供具有此屬性名稱的塊。 將其合併到日記範本中很有用。 如果這樣做，名稱將被更改。",
  "Enable \"This Week\" section": "啟用“本周”部分",
  "Links to each day. Tooltip on mouseover.": "連結到每天。 滑鼠懸停時的工具提示。",
  "\"This Week\" section or headline > position": "本周版塊或標題>位置",
  "above or below the template": "範本上方或下方",
  "\"This Week\" section > Enable the day of the week": "啟用「本周」部分 >一周中的幾天",
  "Display the day of the week with a link.": "顯示帶有連結的星期幾。",
  "\"This Week\" section > Convert the day of the week in the section into links.": "“本周”部分 > 將該部分中的星期幾轉換為連結。",
  "Make it a link to access the weekday page.": "將其設置為訪問工作日頁面的連結。",
  "\"This Week\" section > Enable embedding for each journal": "“本周”部分>為每本日記啟用嵌入",
  "You can view and edit it as it is without moving to that page.": "您可以按原樣查看和編輯它，而無需導航到該頁面。",
  "\"This Week\" section > Unlink date links for each journal": "在「本周」部分>取消連結每個期刊的日期連結",
  "Especially when the above setting is enabled. (to avoid duplication of \"Linked References\" if references are not used)": "特別是如果啟用了上述設置。 （避免在不使用引用時重複“連結引用”）",
  "\"This Week\" section > Pin the “This Week” section to the bottom right": "“本周”部分>將“本周”部分固定在右下角",
  "The `#.ThisWeek` tag is added to the `This Week` section. If the tag is added, a popup will be displayed. (The tag is not added to the past section.)": "'#. ThisWeek「標籤將添加到」每周“部分。 添加標籤后，將出現一個彈出視窗。 （標籤不會添加到過去的部分。",
  "Monthly Journal": "月刊",
  "Enable the link and function. If there is no content available on a page with a month number like 2024/05, a template will be inserted.": "啟用連結和功能。 如果帶有月份編號的頁面上沒有可用的內容，例如 2024/05，則會插入範本。",
  "Quarterly Journal": "年度季刊",
  "Enable the link and function. If there is no content available on a page with a quarterly number like 2024/Q1, a template will be inserted.": "啟用連結和功能。 如果具有季度編號的頁面上沒有可用的內容，例如 2024/Q1，則會插入範本。",
  "Weekly journal created": "已創建每周日記",
  "Headline": "標題",
  "This Week": "本週"
}